﻿#README
##概要
定常音でない1秒程度の音についてアンケートをとれるサービスの開発。  
サンプル数は数百~1000個。応答コストを下げるためにも「手軽」なサービス（Web、アプリ等）。  
ターゲットはカメラのシャッター音

##RoadMap
- 2/16 :概要説明  
- 2/末 :初期成果発表、刷り合わせ
- 3/末 完成、納品  

##Todo  
  * 最終結果を表示する
  * 終了時にキー入力を受け付けてしまうバグ
  
##考えるべきこと
　*通信方法は？(php,cgi)
　　*既存のなにかがあるのではないか。勉強。msql
　　*Qt（きゅーと）も勉強
　*mp3のままで大丈夫か
　*選択肢の数（四つのものに対して高低の五段階評価をできるとよい）
  *ユーザプロファイル（年齢、性別などを最初選べるとよい）
　*通信は最悪外注できるのでUIをしっかり固める
*******************

  
##仕様・考えること  
テンキーで操作できることを考える。元に戻る、次に進むボタンをbackspase,enterに割り当てる。
選択肢は4~8程度だとする。
被験者が4を押す→すぐさま次の音の「番号を表示」「音は既に流れる」→被験者が2を押す→次…
音はtabキーを押すとまたながれる。

UIの綺麗さは二の次。まずは動くものを作る。10個の音に対しどんどん選択していって10コ目の終了と同時に1~10まで選んだ番号を表示するものを作る


##稼働時間記録
-2/16 |4h
-2/19 |3h
-2/22 |2.5h
-2/29 |3h
-3/17 |4h
-3/18 |4.5h
-3/19 |1.0h
-3/30 |1.0h